如要揀首歌代表香港 會係咩？

獅子山下？😂

半斤八兩

狂潮